做愛記得要帶套

廚師前年與相識9天的女友人暢飲威士忌後，送飲醉的友人回家時，涉嫌借醉強姦對方，其間女友人的母親和胞弟先後進房目睹性交過程。陪審團今一致裁定強姦罪成，法官判刑時指，由於控罪嚴重，[red]加上被告沒使用安全套［/red]，判處6年半刑期。

廚師前年與相識9天的女友人暢飲威士忌後，送飲醉的友人回家時，涉嫌借醉強姦對方，其間女友人的母親和胞弟先後進房目睹性交過程。陪審團今一致裁定強姦罪成，法官判刑時指，由於控罪嚴重，加上被告沒使用安全套，判處6年半刑期。

無辜廚師

新移民都可以做求情理由
證明個律師廢

你幫個大陸仔？

法官續指，事主對被告認識不深，事前只見過被告一次，而事主作供時並無誇大其辭，反之因被告否認案件而她要再次重溫兩年前的痛苦遭遇。

兩年前唔告🙈🙈🙈

重點

樓主老母不給我用

佢條仔真慘

都講明係酒後糊塗,如果識得帶套就說明仲清醒,罪加一等

冇用套=不顧被告日後生活=判重D
有用套=早有預謀=判重D